Violence in protest

If you are against violence, wouldn't it make more sense for you to not support the police and the government?

Yes, there are violent protestors destroying the MTR stations, restaurant and even hurting people. Yes, these are not legal and the police has the right to arrest them. However, don't claim that you're being objective while supporting the police.

Police are civil servants. It is their job and duty to protect the general public, that's why they are wearing those uniform and equipped with professional equipments. What you don't understand is that they're NOT doing their job, and they're certainly NOT trying to maintain peace. There are numerous reasons for this hatred against the police and the government.

When normal citizens were being attacked by the Yuen Long triads with blades and bamboo sticks, they CHOSE TO WALK AWAY. When they're holding the guns, they CHOSE TO AIM FOR THE HEADS AND HEARTS. When unarmed protestors were already being controlled on the ground, they CHOSE TO BREAK THEIR ARMS AND KEPT BEATING them up. Not to mention that they were smiling when they're performing such acts.

Just to remind you, the movement started as a peaceful protest, people from all walks if life came out, but no matter how many millions protest happened, there's no outcome.

I don’t agree protesters are violent.
Peaceful protests had been held for 3 months but not being respected. All the people and companies helping the tyranny government must be avenged.

I understand what you mean and I am fully support the protestors, when peaceful protest have been proven to be useless, when the city and people are dying, escalating the action is a must. These young protestors are literally risking their lives and future simply because they love this place and trying to protect and to save the city.

In the face of tyranny, we can only fight like its our last battle. When dictatorship is a fact, revolution becomes a duty.

I am just trying to explain to those who doesn't understand the situation and just think all the protestors are violent and so against them

People questioning the more physical means of protesting often ignore one important motive behind: To protect the right to peaceful demonstrations once guaranteed under the constitution but has already been stripped away unconstitutionally since the 612 incident.

Free Hong Kong!
Revolution Now!

Government+police+department of justice destroyed rule of law, freedoms, liberty and justice in Hong Kong

What protesters destroyed?

looking at the police brutality and how Carrie Lam responded, those demolition are just pale in contrast

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

agree. Hongkongers didn’t have choices . I believe more violence you are, you love this place more as everyone fights against the law now.

Police have instigated all violence in Hong Kong and refuse to enforce the law impartially because they lack emotional control and regard for the law. The Hong Kong government refuse to reign in the police because they don’t want to be held accountable to the public. De-escalation starts with the government, not the protestors.